想讀taught master,想大家比比意見

小弟 ust cs 畢業， 做緊銀行it - data warehouse, 今年成年都係做緊 expected credit loss 嘅 project, 所以同成日risk team work, 諗緊好唔好讀返個Risk man/stat master, 到時可以兩邊走。
錦諗係因為 公司 MIS 同 AML 嘅同事都有d 係IT 出生。
1. CU risk management
2. CU data science
3. HKU data science (新開）

求求大家比比意見

考個frm仲好啦
讀msc用途不大

3個都係有錢就讀得 第一個要求高少少

第三個真係有錢就讀得？

Kong u
Msc stat有risk man stream

咩意思??

9成濕鳩taught master都係有錢就讀得

我同意有錢就讀得，但比左錢當然想找個回報高d, 反正錢同時間都預左變sunk cost

我只係諗住，工作經驗未係好多又冇家庭負擔，仲有時間機會諗下唔同方向，比錢比時間買個選擇OR希望